<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AlfaSenior</string>
    <string name="safety_intro">Dans ce module, vous apprendrez à identifier les arnaques par SMS et par appels téléphoniques. Nous vous enseignerons les bonnes pratiques pour éviter les fraudes bancaires et d’identité.</string>
    <string name="first_step_safety">1. Ne cliquez jamais sur des liens suspects envoyés par SMS ou e-mail.</string>
    <string name="second_step_safety">2. Vérifiez toujours l’origine du numéro avant de répondre à des appels inconnus.</string>
    <string name="third_step_safety">3. Les banques ne demandent jamais de mots de passe complets par téléphone ou message.</string>
    <string name="fourth_step_safety">4. Si vous recevez une demande d’argent d’un membre de votre famille, confirmez directement avec lui avant d’effectuer un virement.</string>
    <string name="fifth_step_safety">5. En cas de doute, demandez l’aide d’un proche ou appelez le service client officiel de votre banque.</string>
    <string name="security">Sécurité</string>
    <string name="module_security">Module : Sécurité</string>
    <string name="previous">Précédent</string>
    <string name="start">Commencer</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="welcome_alfasenior">Bienvenue sur AlfaSenior !</string>
    <string name="learn_whatsapp">Apprendre WhatsApp</string>
    <string name="learn_phone">Apprendre Téléphone</string>
    <string name="learn_internet">Apprendre Internet</string>
    <string name="learn_safety">Apprendre Sécurité</string>
    <string name="help">Aide</string>
    <string name="module_whatsapp">Module : WhatsApp</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="intro_whatsapp">Dans ce module, vous apprendrez à envoyer des messages, des notes vocales et à passer des appels vidéo sur WhatsApp.</string>
    <string name="first_step_whatsapp">1. Pour envoyer un message, appuyez sur l’icône de discussion et sélectionnez un contact.</string>
    <string name="second_step_whatsapp">2. Saisissez votre message et appuyez sur le bouton d’envoi (flèche vers la droite).</string>
    <string name="third_step_whatsapp">3. Pour envoyer une note vocale, maintenez l’icône du microphone enfoncée et parlez.</string>
    <string name="fourth_step_whatsapp">4. Pour passer un appel vidéo, ouvrez la conversation du contact et appuyez sur l’icône de la caméra.</string>
    <string name="fifth_step_whatsapp">5. Ne partagez jamais vos mots de passe ou codes de sécurité sur WhatsApp !</string>
    <string name="intro_phone">Dans ce module, vous apprendrez à passer des appels, répondre aux appels et enregistrer des contacts.</string>
    <string name="first_step_phone">1. Pour passer un appel, ouvrez l’application Téléphone et composez le numéro souhaité.</string>
    <string name="second_step_phone">2. Appuyez sur le bouton d’appel (icône de téléphone) pour lancer l’appel.</string>
    <string name="third_step_phone">3. Pour répondre à un appel, faites glisser le bouton vert vers le haut.</string>
    <string name="fourth_step_phone">4. Pour enregistrer un contact, appuyez sur "Ajouter un contact" après l’appel.</string>
    <string name="fifth_step_phone">5. Vous pouvez bloquer les numéros inconnus dans les paramètres de l’application Téléphone.</string>
    <string name="cellphone">Téléphone</string>
    <string name="module_cellphone">Module : Téléphone</string>
    <string name="intro_internet">Dans ce module, vous apprendrez à naviguer sur Internet, effectuer des recherches et accéder aux sites en toute sécurité.</string>
    <string name="first_step_internet">1. Pour accéder à Internet, ouvrez le navigateur de votre téléphone, comme Chrome ou Firefox.</string>
    <string name="second_step_internet">2. Dans la barre de recherche, saisissez ce que vous souhaitez rechercher et appuyez sur "Rechercher".</string>
    <string name="third_step_internet">3. Vérifiez toujours qu’un site commence par "https://" avant d’y saisir des informations personnelles.</string>
    <string name="fourth_step_internet">4. Évitez de cliquer sur les publicités suspectes qui apparaissent sur les sites et les réseaux sociaux.</string>
    <string name="fifth_step_internet">5. Pour plus de sécurité, gardez toujours votre navigateur et vos applications à jour.</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="module_internet">Module : Internet</string>
    <string name="listen">Écouter</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="modo_alto_contraste">Mode Contraste Élevé</string>
</resources>
