<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">AlfaSenior</string>
    <string name="safety_intro">En este módulo, aprenderás a identificar estafas por SMS y llamadas. Te enseñaremos buenas prácticas para evitar caer en fraudes bancarios y de identidad.</string>
    <string name="first_step_safety">1. Nunca hagas clic en enlaces sospechosos enviados por SMS o correo electrónico.</string>
    <string name="second_step_safety">2. Siempre verifica el origen del número antes de contestar llamadas desconocidas.</string>
    <string name="third_step_safety">3. Los bancos nunca piden contraseñas completas por teléfono o mensajes.</string>
    <string name="fourth_step_safety">4. Si recibes una solicitud de dinero de un familiar, confírmalo directamente con él antes de transferir.</string>
    <string name="fifth_step_safety">5. En caso de duda, pide ayuda a un familiar o llama al soporte oficial del banco.</string>
    <string name="security">Seguridad</string>
    <string name="module_security">Módulo: Seguridad</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="welcome_alfasenior">¡Bienvenido a AlfaSenior!</string>
    <string name="learn_whatsapp">Aprender WhatsApp</string>
    <string name="learn_phone">Aprender Teléfono</string>
    <string name="learn_internet">Aprender Internet</string>
    <string name="learn_safety">Aprender Seguridad</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="module_whatsapp">Módulo: WhatsApp</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="intro_whatsapp">En este módulo, aprenderás a enviar mensajes, notas de voz y realizar videollamadas en WhatsApp.</string>
    <string name="first_step_whatsapp">1. Para enviar un mensaje, toca el ícono de chat y selecciona un contacto.</string>
    <string name="second_step_whatsapp">2. Escribe tu mensaje y toca el botón de enviar (flecha hacia la derecha).</string>
    <string name="third_step_whatsapp">3. Para enviar una nota de voz, mantén presionado el ícono del micrófono y habla.</string>
    <string name="fourth_step_whatsapp">4. Para hacer una videollamada, abre el chat del contacto y toca el ícono de la cámara.</string>
    <string name="fifth_step_whatsapp">5. ¡Nunca compartas contraseñas ni códigos de seguridad por WhatsApp!</string>
    <string name="intro_phone">En este módulo, aprenderás a hacer llamadas, contestar llamadas y guardar contactos.</string>
    <string name="first_step_phone">1. Para hacer una llamada, abre la aplicación de teléfono y marca el número deseado.</string>
    <string name="second_step_phone">2. Toca el botón de llamada (ícono de teléfono) para iniciar la llamada.</string>
    <string name="third_step_phone">3. Para contestar una llamada, desliza el botón verde hacia arriba.</string>
    <string name="fourth_step_phone">4. Para guardar un contacto, toca "Agregar Contacto" después de la llamada.</string>
    <string name="fifth_step_phone">5. Puedes bloquear números desconocidos en la configuración de la aplicación de teléfono.</string>
    <string name="cellphone">Teléfono</string>
    <string name="module_cellphone">Módulo: Teléfono</string>
    <string name="intro_internet">En este módulo, aprenderás a navegar por internet, hacer búsquedas y acceder a sitios web de forma segura.</string>
    <string name="first_step_internet">1. Para acceder a internet, abre el navegador de tu celular, como Chrome o Firefox.</string>
    <string name="second_step_internet">2. En la barra de búsqueda, escribe lo que deseas buscar y toca "Buscar".</string>
    <string name="third_step_internet">3. Siempre verifica que un sitio web comience con "https://" antes de ingresar información personal.</string>
    <string name="fourth_step_internet">4. Evita hacer clic en anuncios sospechosos que aparecen en sitios web y redes sociales.</string>
    <string name="fifth_step_internet">5. Para mayor seguridad, mantén tu navegador y aplicaciones siempre actualizados.</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="module_internet">Módulo: Internet</string>
    <string name="listen">Escuchar</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="modo_alto_contraste">Modo de Alto Contraste</string>
</resources>
