<resources>
    <string name="app_name">AlfaSenior</string>
    <string name="safety_intro">Neste módulo, você aprenderá a identificar golpes via SMS e ligações. Vamos ensinar boas práticas para evitar cair em fraudes bancárias e de identidade.</string>
    <string name="first_step_safety">1. Nunca clique em links suspeitos enviados por SMS ou e-mail.</string>
    <string name="second_step_safety">2. Sempre verifique a origem do número antes de atender chamadas desconhecidas.</string>
    <string name="third_step_safety">3. Bancos nunca pedem senhas completas por telefone ou mensagens.</string>
    <string name="fourth_step_safety">4. Se receber um pedido de dinheiro de um familiar, confirme diretamente com ele antes de transferir.</string>
    <string name="fifth_step_safety">5. Em caso de dúvida, peça ajuda a um familiar ou ligue para o suporte oficial do banco.</string>
    <string name="security">Segurança</string>
    <string name="module_security">Módulo: Segurança</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="welcome_alfasenior">Bem-vindo ao AlfaSenior!</string>
    <string name="learn_whatsapp">Aprender WhatsApp</string>
    <string name="learn_phone">Aprender Telefone</string>
    <string name="learn_internet">Aprender Internet</string>
    <string name="learn_safety">Aprender Segurança</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="module_whatsapp">Módulo: WhatsApp</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="intro_whatsapp">Neste módulo, você aprenderá a enviar mensagens, áudios e realizar chamadas de vídeo pelo WhatsApp.</string>
    <string name="first_step_whatsapp">1. Para enviar uma mensagem, toque no ícone de chat e selecione um contato.</string>
    <string name="second_step_whatsapp">2. Digite sua mensagem e toque no botão de enviar (seta para a direita).</string>
    <string name="third_step_whatsapp">3. Para enviar um áudio, pressione o ícone de microfone e fale.</string>
    <string name="fourth_step_whatsapp">4. Para fazer uma chamada de vídeo, abra o chat do contato e toque no ícone de câmera.</string>
    <string name="fifth_step_whatsapp">5. Nunca compartilhe senhas ou códigos de segurança pelo WhatsApp!</string>
    <string name="intro_phone">Neste módulo, você aprenderá a fazer chamadas, atender ligações e salvar contatos.</string>
    <string name="first_step_phone">1. Para fazer uma ligação, abra o aplicativo de telefone e digite o número desejado.</string>
    <string name="second_step_phone">2. Toque no botão de chamada (ícone de telefone) para iniciar a ligação.</string>
    <string name="third_step_phone">3. Para atender uma chamada, deslize o botão verde para cima.</string>
    <string name="fourth_step_phone">4. Para salvar um contato, toque em \'Adicionar Contato\' após a ligação.</string>
    <string name="fifth_step_phone">5. Você pode bloquear números desconhecidos nas configurações do aplicativo de telefone.</string>
    <string name="cellphone">Telefone</string>
    <string name="module_cellphone">Módulo: Telefone</string>
    <string name="intro_internet">Neste módulo, você aprenderá a navegar na internet, fazer pesquisas e acessar sites com segurança.</string>
    <string name="first_step_internet">1. Para acessar a internet, abra o navegador do seu celular, como Chrome ou Firefox.</string>
    <string name="second_step_internet">2. Na barra de pesquisa, digite o que deseja procurar e toque em \'Buscar\'.</string>
    <string name="third_step_internet">3. Sempre verifique se um site começa com \'https://\' antes de inserir informações pessoais.</string>
    <string name="fourth_step_internet">4. Evite clicar em anúncios suspeitos que aparecem em sites e redes sociais.</string>
    <string name="fifth_step_internet">5. Para maior segurança, mantenha seu navegador e aplicativos sempre atualizados.</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="module_internet">Módulo: Internet</string>
    <string name="listen">Ouvir</string>
    <string name="about">Sobre</string>
</resources>